三個女仔 大家會揀邊個

如果有三個女仔 大家會揀邊個做女朋友多d
謝謝你們

全部非處，不食煙

A:
MK妹 23歲
152高
拍拖次數: 2
活潑可愛 ，識打扮，愛化妝
鐘意收集chanel袋
初相識會好Nice
但同左佢一齊後港女格爆發
會小小野發你脾氣
同佢一齊所有野都係男包哂
去旅行，日常洗費，要你做家務，煮野食 等等
想扑野要睇佢心情

B:
鄰家女孩feel
28歲
160高，瘦底
拍拖次數1次, 長達8年
好純品好乖，唔該前唔該後
不善打扮，冇乜壞習慣，脾氣又好
識煮野食，但唔叻
唔會小小野發脾氣，最近仲信埋耶穌
但細過比人性侵過，對扑野有好大恐懼
曾比前男友灌醉，毫不為意下破處
所以嬲左佢男朋友分手

C:
肥婆
26歲
160高，80kg
拍拖次數3次
曾同前男友同居
如果你同左佢拍拖佢會好痴身，要日日見，鐘意大車
同佢拍拖行街，預左要當眾瘋狂同佢打車輪
佢煮野食好叻
會幫你做家務，煮飯
最重要識得含撚，可口爆

感謝

識食一定係c點美極

識第4個

冇可能係C

C

C 逼佢減肥

感謝回覆
A:0
B:0
C:1

C 中出即飛

B, 心結的野可以慢慢解, 港女格, 肥婆太難頂

好難簡

a啦

感謝回覆
A:0
B:0
C:2

a 可愛細粒港女
b 拍咗8年 佢條仔終於頂唔順 灌醉佢破處 聖女嚟
c 肥閪

用下腦都識揀

感謝回覆
A:0
B:0
C:3

屌你

B
帶佢睇心理學家&搵埋教會做婚前輔導

3 個都揀唔落手

感謝回覆
A:0
B:0
C:4

A做女朋友

B做炮友

C做老婆

感謝回覆
A:0
B:0
C:5

B啦

c +5個唔該 (我同我啲fd都覺得係c)

A
調教到佢貼貼服服就冇問題啦

B/C

C
有肉地

當你揀做老婆果個係最終選擇
感謝回覆
A:0
B:0
C:6

B
我打完J都係聖人

感謝回覆
A:0
B:0
C:1000

a同b睇唔到?
死肥婆

C

肥婆潛力股

C
豉油大大的

D:
MK妹 23歲
152高
活潑可愛 ，識打扮，愛化妝
拍拖次數1次, 長達8年
好純品好乖，唔該前唔該後
初相識會好Nice
如果你同左佢拍拖佢會好痴身，要日日見，鐘意大車
同佢拍拖行街，預左要當眾瘋狂同佢打車輪
佢煮野食好叻
會幫你做家務，煮飯
最重要識得含撚，可口爆

冇得咁當你一票
感謝回覆
A:0
B:0
C:7

C

好砌比樣靚更重要

C!

利申：已婚人士

感謝回覆
A:0
B:0
C:8

D: gay佬

樓主剩係數C

c

樓主自己想屌肥婆可以直接講

介紹B比我

c
肥可以減 淫無得學

感謝回覆
A:0
B:0
C:9

single吧...

C for sure

利申我就係果個肥婆

B

感謝回覆
A:0
B:0
C:10

乜測驗嚟

樓主，我有野問

B)
但細過比人性侵過，對扑野有好大恐懼
曾比前男友灌醉，毫不為意下破處
所以嬲左佢男朋友分手

咁究竟係佢細個被破處定係忽比佢個ex破處？

講到尾樓主都係想揀肥閪

感謝回覆
A:0
B:0
C:11

why not none?

3 個都唔揀

一定係c 肥算最易解決既問題

a 性格
b 精神
點搞

c個樣正常 乾淨 一定係佢

性侵唔一定有破處既
可能驚左男人only

一定係C

懷疑樓主就係C本人

錯曬。。。
A炮友(炮友間中扑下，啱返A睇心情扑野個格)
B老婆(溫柔體貼，相夫教子)
C女朋友(日日屌系、含撚、中出、口爆)

性侵未必係扑野

A:不了
B:女朋友
C:sp 只屌不出街

C見到第一個條件已經冇睇落去

C

之後你去增肥
問題解決

樣呢屌你？

樓豬死肥婆
開個po出黎自我安慰？

我要D!

連登仔80kg都揀得落

了解
都係揀C

我要哂
一腳踏三船
除時3,4P

算啦 毒撚無人要㗎
Don’t ff too much

C乜嘢啫
幾乎個個都想樓主死

笑死 淨係count c啲票 肯定係幫fd問

Ps. C+1
利申 美極老細

前男友破

細過比人性侵d行為全部都係有著衫狀態下進行
係比果位叔叔條鳩high下high下個西
被㩒落地奶佢個咀，全程冇屌西

調教成功之後

連登仔成日50kg都話肥到嚇死人
結果個個揀80kg
世界有希望，感謝樓主

反而真係少人揀A

slut

E：
施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000
令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串
有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次)
啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

你係個叔叔？

C唔減肥冇得仆
逼佢減肥

B 性格比性愛更重要
當你性格好 你又哄得掂佢
咪可以開發佢囉

你老味 B條仔忍左8年唔扑, 之後隊醉佢?

C
逼佢減肥
通常都潛力股
利申：唔好肥膩嘢

答案係 李斯

姐係C

樓主可唔可以形容埋自己？
利申：想揀樓主

點知佢越減越肥

A 利申 鍾意MK妹

得C 係正常人
C + 迫佢減肥

一定C

得B可以選

精神病好得人驚

MK妹點會扑野睇心情 小學就已經開始啦
港女先係

邊個最靚女？

就咁睇落
A就算啦妹妹仔
B睇你嘅描述，B似懶清純咁，背後可能有啲不為人知嘅事，簡單啲嚟講呢個年紀已經有好多心思，唔會單純得去邊，除非佢智商有問題

我prefer C

利申: 真絲

c 肥妹減肥身材應該keep到，減少少都好正了

A

Ccccccccccc

巴打一腳搭四船 咁撚把炮

佢眼中只有c

B條仔
咁撚樣都可以忍咁耐

全部都唔要

B嗰個好慘
個人會鐘意B但係唔想傷害佢

大家太唔了解肥婆
話減就減到就唔會有咁多肥婆
兼且好多都有拖拍
你估個個都係想食肥婆咩
咪又係一齊前想佢減點知越減越肥

C啦，拿拿臨班支美極返嚟先

奇奇怪怪
不了

80kg唔嘢少喎

C:
肥婆
最重要識得含撚，可口爆

你點知的？

b

老婆一定要係處

A 先係喎，B 係有陰影
亂發脾氣先最精神（病）

除左C 仲簡得落其他?
逼佢禁食咪得

屌洗撚揀咩，C潛力股唔要走寶啦

C
A同B比我

緊係C 識服侍男人既女人好正
如果個樣唔差 就perfect

Ccccccccccccccc

C 用黎練厚面皮
A 用黎扑
B 用黎拍拖

結論: 三個要哂

C 減肥
利申：絲

a

班人推你食c 咋

非處不作考慮

現實又有幾多人真係揀c 咪又係睇樣

B
我打J

A. 帽子戲法機會99.999%
B. 你扑多一兩次會覺得同條屍扑好冇癮
C. 樣貌身裁係人都會變，只有技術係永恆

結論：識食一定係食C

拉

我都想問

A 152實在太矮

C FOR SURE LA

160 80kg點搞
我係巴都係得個70kg

最重要識得含撚，可口爆

ching ho ball

160 80kg你知唔知有幾恐怖

揀咗C就會變咗係你比佢性侵，對扑野有好大恐懼

痴撚線個個食開美極？
80kg唔撚係有肉地咁簡單喎

D 富婆

C 減肥難
B 可能一世都冇得做，心理陰影可以跟一世

次次睇到呢啲post覺得你呢種人好撚小學雞

個個揀c比條黑路佢行

MK妹 23歲

屌 叫雞咩

為咗扑嘢
連登仔可以去到幾盡

其實樓豬係咪就係個肥婆，想博人認同

一定c
A港女一定用晒你啲錢 最後無錢飛你
B除非你好愛佢 如果唔係最後都係受傷收場 無心唔好搞人
C除左肥 其他都還好

痴線，識食一定係食C

樓主！C！

D 左手

c 香港斷水斷電果陣 可以有肉食

a淫低做sp
b純做老婆
c搞清潔

無可能唔係C

我係樓主就而家即刻落百佳班返箱美極返去諗下拎黎點定醃好

全部都咁矮

C
肥婆有potential

C+9我全家同我外家都覺得c唔得

又冇講係咪處.....
衣家流行處女係至高無上

a啦
mk妹可遇不可求

玩撚完咪下個囉

邊個有錢？

咪寫咗

A B C其實是波的大小

C, 減肥比解決心結容易, A就冇可能㗎啦除非你想拍散拖好快同佢散, B 你諗吓佢同佢男朋友拍咗拖八年都唔俾佢屌一次其實就知道唔係心結其實係價值觀問題. 如果你對呢啲嘢冇所謂嘅話咁其實B 都可以嘅, 但係俾我揀綜合晒所有嘢一定係 C

梗係B

加1

C啦，識含好緊要

痴撚線80kg點揀得落

其實唔使迫嘅, 可以獎勵佢㗎嘛, 與其洗錢落去a 不如當C減咗唔知幾多公斤就送禮物比佢仲好啦

無圖點揀。。。

A同B段嘢我都睇哂，唯獨C見到肥婆兩隻字就好自然無再睇落去

耶青不了

想拍拖定結婚先？
拍拖就 1
結婚就3

樓豬內定咗要C贏

C係好女仔黎
樓主唔要我要

認真
佢咁既性格要減肥要幾難

A 港女 要做狗
B 好女仔 冇得扑
C 肥婆 美極
你地個個都口講話揀C 我好撚肯定典型連登仔現實最尾一定係揀A

168，80kg最左

A做女朋友 B做老婆 C做SP

含淚投b

唔明點解要問，實係C

C:
肥婆
26歲
160高，80kg
80kg

I choose B

感謝各位回覆
數到第5頁尾，睇左 130個回覆
得出票數係

A- MK妹 7票
＃2，＃10，＃13，＃24，＃97，＃109，
＃114

B:鄰家女孩 16票
＃9，＃16,＃21,＃28, #35,#45,#51，#66（當揀老婆係最終選擇）
#68（當你揀b），＃89，＃90，＃99，＃101，＃108，＃116，＃126

C:痴女肥婆 42票
＃2，＃5，＃6，＃8，＃12，＃19（當揀老婆係最終選擇），＃22,＃23, ＃26, #31，
#32，#36，#37，#41，#42，#43，#46，#47，#50,，#60,
#62，#63，#64，＃70，＃74，＃76，
＃79，＃81，＃93，＃94，＃98，＃100，＃105，＃106，＃107，＃110，＃118，
＃119，＃120，＃121，＃122，＃130

感謝各位Thx
好多回覆都分析得好精彩

藍定黃？
藍就即飛

樓主同強國啲支持 贊成 同意有乜分別

單身

解放到就咩都玩得

搞細路女正人渣

A C任揀，B絕對不了
呢啲女人一定會岀軌

我都覺得係
冇人揀A嚇左我一跳

識玩一定係B
成功扑野果種征服感唔是講笑
不過扑唔扑野事小
我一定要整撚到佢唔信教
最鐘意屌耶撚教義屌撚到佢地懷疑人生

肥婆樣靚唔靚？大波定肥婆波？

你地係咪唔知80KG係幾多

我女朋友164高成70KG已經肥到痴線

點會解會仲要C

一定要A中飛

揀大波果個，所以係C

C 160 80kg唔算真係好肥

B一定係扮清純 滿口大話嗰種女
我寫包單

揀a不如叫雞/ptgf 至少貨完金有得屌

C然後一齊減肥

80kg等於二千幾兩肉啊，落乜極都冇用啦

C好大改造空間

一定係c

why not 三個一齊上

轉基揀男人算

C，有肉地

MK妹竟然輸，冇撚嘢啊話

你口不對身喎 巴打

你地係咪無搞清楚160CM 80KG係咩概念坐落黎分分鐘會爆盤骨嫁

點解無slut揀

笑左

真係出乎意料

絲打分析得好好 完全同我諗嘅一樣
碌咗咁耐終於有人講岀B根本係好撚有問題

一定係C，最好養埋我

痴撚線咁多人揀c ，唔怪得周街啲肥婆都拖住條仔

a 直接ban。
b 呢，比起對性有恐懼，我更在意佢信耶。睇下信耶信成點，嘗試下啟蒙運動佢，啟唔到就算。
c 你講到冇乜缺點又中意扑嘢，我諗都大比數呢個。肥係可以減肥。痴身未必，我想有私人空間多d 。
overall b +1 唔該

cls 你點知c可口爆 一定食過

一定係c 肥但唔樣衰 最重要可以口爆

好波

E
乖仔 23歲
160高
活潑可愛 ，識打扮，愛睇波 同你打機
拍拖次數1次, 長達8年
好純品好乖，唔該前唔該後
初相識會好Nice
如果你同左佢拍拖佢會好痴身，要日日見，鐘意大車
同佢拍拖行街 好似朋友咁
佢煮野食好叻
會幫你做家務，煮飯
最重要識得含撚，可口爆

B 啦

師傅 唔係咁易㗎
識第四個仲快

26歲80kg
你覺得呢d人真係會減咩餐餐炸雞點忍

真真班仆街推樓豬落火坑

A. 睇佢幾鍾意你，如果自問個格食住佢既可以考慮，所謂港女格其實係因為你比人食住

B. 睇你幾鍾意佢，有冇咁既心陪係佢身邊

C. 最易handle差在你受唔受得肥膩野

如果就咁講拍下拖會揀A

每2cm嘅横切面平均重1kg

個男係咪死左

A C都扑過？
你又知A要睇心情 C可口爆？

感謝你詳細的回覆

成班唔要c一定青頭 , 知唔知咩係口爆 ,爆漿入個口到wo , 搵到一條口技得既女, 你食飯佢含撚 ,你訓教佢含醒你, 無人叫你結婚, 玩一年之後再媾返b咪得

真 仲話咩灌醉破處
其實分分鐘係屎忽寫埋slut添

但細過比人性侵過，對扑野有好大恐懼
曾比前男友灌醉，毫不為意下破處

食開屎

小朋友先選擇

一定係C
搵女朋友一定係搵一個鐘意你多過你鐘意佢既人
否則做狗多過做人

喇沙仔果個(SL人UT)

你老母 C撚夠未

樓主就係個死肥婆

重過9成連登仔

喂 C我嚟㗎喎 不過我得50kg

即係含撚好勁啦

咁如果真係有童年陰影都無辦法架喎
無證無據又唔好話人懶清純

B老婆

咁重係mk妹咩

現實應該最多人要A
B太麻煩，難溝又唔俾仆

C, 肥可以減

D樓主出家

1. 酒醉三分醒
2. 童年陰影唔會咁輕易透露俾其他人知，異性更甚

依家樓主俾大家Open Discussion
各人有各人分析
何必起晒鋼？

有冇啲正常人揀？

笑咗3分鐘

樓主冇講三位人兄係咪都係華人喎

係
大家千其唔好傷和氣

呢個post唔洗太認真

全香港出世

C
答案係李C

mk妹只係一種抽象既意識形態

唔計160肥婆，邊個大波要邊個

C 減肥
完

樓主示意圖

A:

B:

C:

如果少飲酒真係會唔識控制 可以飲飲下d易入口嘅酒就斷片架

不過1&2 都係一d慘痛經歷 點解會透露比追自己嘅男仔聽 我R晒頭

c 陪佢做運動減肥
之後就完美

A = 中出即飛
B ＝結婚
C ＝不了

真係有得你揀咩

乜連登仔食得咁偏後生女最好屌

我神性既一票會揀A

Got it，所以全部唔考慮(A太矮，B都唔知有咩居心，C好可能壓扁自己)，寧願跟拉丁妹番南美洲......

自濁算

A就做狗
B就耶撚
C起碼有尊嚴仲有得扑

我揀C

圖A咁撚樣都叫識打扮？

C 唔該

一定係肥婆

揀C既人睇路，小心俾人抽乾, 俾人打劫精子

@樓主

我神性既一票都係轉B

a 要慢慢調教去除佢個港女格 唔容易
b 要幫佢搵心理醫生 有排煩
c可以去減肥 26歲80kg都唔難減
同埋女仔肥底好過做排骨女

所以揀c

B好靚
B以外A至ZZ都唔要

C啦
160高，80kg
都拍到3次拖 就知佢把炮
CHING 好野黎 唔食走寶

笑咗出聲

邊有見太多人要C

想話70kg已經好肥，80真係不敢想像

Ps：女朋友減緊

揀單身

最大波嗰個

咪係都唔明點解仲一車車要C，如果佢鍾意坐你大髀，你要好似D足球員咁幫自已隻腳買定保險

A: 換呢張好唔好
講左唔食煙

港女格既女仔 剩係諗到阿Me

點睇都減肥易過除耶除心結啦
仲要自帶預設做家務，煮飯，含撚

自帶技能.......含撚

打左兩行字就俾人話起鋼
你先似係起鋼果個喎
只係覺得無端端話人懶清純有啲偏激

B犯規喎
超班咁多
點揀得落其他

樓主話3個都唔食煙呀

真手足回歸，9月6號油尖旺區大遊行

依張一睇就知鄰家女feel

我諗可能樓主唔係追佢地嘅男仔，可能係女人黎
純粹想知男人會揀邊款

email邊止80呀😂

咁等其他巴打出招

最尾樓主其實只係溝到個80kg嘅港女格唔扑嘢肥閪

80kg呀唔係80磅呀師兄

C> B> A

80磅得返骨啦 仲邊有肉

C太肥，比我重成20kg

都係B好啲

想識樓豬

B邊有咁靚
應該搵番張普通相

B 講D野分分鐘係藉口 吊高黎賣

C LA 減肥 減唔到當口爆杯

IG d港女 影相影到自己太清純
但佢真人真係好撚港女

對唔字，我都係揀B

c，扑野契合度高好緊要

全都唔要

C
識煮野

捉佢老味去日日跑步
兩個月減完肥

係咁容易減到就好

假設樓主係搵認真拍拖/ 結婚對象

A. MK 真係溝通唔到。Foul

B. 脾氣好？耐左未必。但耶撚真係無得救。Foul

C. 識煮野食、做家務、口爆。
你知唔知係香港地三穿一 連過三關 機會率可以幾低？
肥可以減，減完仲有對大奶可以夾腸。
邊度搵？
All in C.

頭2野無咩所謂

口爆真係

感謝你詳細的回覆

識煮野食、做家務、口爆
睇到口爆笑左

煮野食、做家務自己單人都做到
但口爆真係唔係一個人可以做，就算做到你都唔會做

C餐唔該

其實有咩問題比人性侵都變咗佢問題

點會冇

重點係肥婆唔洗錫主 大大力砌 又可以禁主個口黎屌

A 港女格 不了
B 臭西 吊高黎賣 / 精神病 一陣拖番黎無得扑搞到我都精神病

B 做老婆
A 做SP
C不了

我識d基督徒真係好鍾意分享自己d私事同弱點， 見一兩次連最私人既野都可以講
佢地真係好興咁樣

拖鳩住佢黎跑
唔比野佢食

我諗8成係有問題 剩低兩成當佢唔好彩 不過我都唔會揀

連廣告都比晒提示
仲唔係C?

印度好啱你生活
d女人比人強姦因為佢出街囉
唔出咪冇事

當佢講D野係真 都唔會揀la大佬

要心理輔導埋咁

佢比人姦 唔代表其他人要負責bo

正講心理唔正常無正常性生活都難搞

你唔洗覆我啦
人地比人性侵你講得出當佢唔好彩囉
咁撚冇人性同你講多句都影cheap我

覆左la你

正常無特別經歷佢有唔好經歷 唔代表其他人要負責 亦唔代表佢要加分

最憎就係呢樣
分享自己d私事同弱點同無利益關係既人分享就得

返工就唔好
同事實比人拎你d私事周圍唱
意見不合果陣會渣住你弱點不段攻擊
唔好話同事，圈子內既朋友都會

唔好傷和氣
呢個Topic唔洗太認真

話明港女大爆發仲屌？

唔好傷和氣
個Topic唔洗太認真

紋個slut係肥婆c個屎忽到
然後減肥 每日睇住個紋身不斷縮
幾有成功感

c

純粹想你揀肥婆

佢同我講我咪當食花生
但佢地好興講完問返你轉頭
試過問我係咪唔開心個樣好愁
我話冇佢地話我個樣好有愁緒想開解我
解你老尾嗎我天生有抬頭紋咋

C 潛力股

160.80kg你係心理時鐘巴打？

B，不作他選，老婆嘅唯一人選

如果有三個女仔 大家會揀邊個做女朋友多d

答案係B>A>C
皮氣差既女仔好麻煩,不了

唔係覺得一個人比人性侵有問題

而係一個喺20到尾仲可以keep住單純善良嘅女仔
會唔會喺未同人一齊之前就講到明上一次性行為係被迫非自願，我唔明個意圖喺邊
當然我只係憑樓主字面咁睇去分析

C 叫佢減肥 陪佢減肥就得啦

個問題係在於
條女似乎好極力咁去擺個玉女形象岀嚟
特登強調自己之前同異性嘅親密接觸全部非自願
而家廿一世紀喇小姐
我唔明為乜

你搞得化條女 其實條女應該本身都有多少
冷感唔鐘意果D好難搞
梗係取易不取難

c啦，試過包你返唔到轉頭

憎人唱其他人嘅私事好合理
但佢講自己私事係佢自由黎，只要唔係講其他人咪得，聽完咪算

如果因為咁而分手
其實中間無左8年青春
個女嘅都好傷

我反而覺得有啲女睇言情小說/網上叫春文上腦
覺得做人要坦白，所以先同人地講自己野

通常呢啲人俾曖昧對象ghost過幾次，
學精左，就會識得保護自己
唔會講咁多

除非B係講大話，咁無得講啦

同意

何必太認真呢

B肥婆不了

食A 但溝b

俾你發現咗添

點解年紀大就唔可以單純
大把仔30up仲天下無賊

可能佢成長環境，公司文化
都慣左待人處事有禮貌

雖然有同年陰影，同埋一段唔好既關係
但可能屋企人，同事，朋友都係對佢好既人
所以好少機會同人開火

(不過我覺得長期生存係溫室唔係好事，起碼要遇多d仆街，提升自己競爭能力同霸氣)

A正d

估唔到連燈仔食開80kg

另外兩個唔識揀
但一定唔會揀B
唔關扑野事，係感覺好麻煩
同埋感覺人前人後兩個樣

b

再出去搵sp

C 有幾肥？

第2 係識做故仔既女 籍口 原因多多
仲要比男友開發左8 年 抽插上 千、 萬次 不了

第3 要落美極

如果 唔揀第4 唯有 好好調教1 不過野蠻港女真係最難搞

死死地氣 揀個乖少少 2 算 唔好諗咁多野

細個比人性侵，仲要有陰影，好多都唔會同人講。好好奇樓主係咩關係佢會話你知

人類補女計劃

女女

揀D: 住你隔離日日望住你屎忽既大叔

咁detail 既

C 迫佢增肥

落地獄啦你仆街

C係粒波黎？

無資格揀
有女肯揀我就要感謝主了

溝b 暗拖a 再矇鳩c啲錢用嚟養a

C for sure
肥可以減 本身肥婆又大波 減完肥一定唔會冇波先 減完有小小肉地都幾好攬

160 80kg 肥得好誇張⋯⋯

A>B>C

80kg都淨係形容為肥婆都算有口德

巴打自己食靚野
跟住走去誤導連登手足
係咪驚太多巴打狗衝你條女

斷左片女人仲濕唔濕到?
男人斷片想扯旗都難

老強仲care濕唔濕咩

唔濕硬上條賓州會好痛
正常情況下係屌唔到一個無性欲既女仔

個個女人俾人渣呃之前都會FF 自己可以改變到對方

A 中出即飛

喇沙仔可能冇即飛
利申：佢係我師父

我會咁做

會願意做家務同煮飯仲要可含可爆 真係長遠諗結婚就知C好 C啦 唔洗諗仲要肥 唔會嫌你都肥 食咩都得
B呢啲睇落感觀幾好 但相處落9成實係啲麻撚煩女人
A就真係唔洗諗 除非鍾意去公廁 養佢仲要做家務 淨係要做家務已經-100分

3條都係女？無仔揀嘅

狗公好難講, 帶埋KY黎隊你都唔定

Mk之餘仲要港女格=食兩舊屎
仲要咁矮 同佢生仔個仔注定入唔到籃球隊

所以咁樣老強都算係大有可能傷JJ嘅危險動作......

三個都唔揀做大法師算

想扑野就c
要威俾fd睇就a

b就。。你唔好害人啦

三揀一
一定揀C

同過男人生活既女仔係會唔同d，起碼識得點同人相處同埋配合大家生活習慣。
你話佢癡身，呢個根本唔係缺點。
咁講真，如果你又係鐘意佢既話你係會覺得好sweet。
呢d女比人調教過晒 之後落係你手上 ，可能有d人有精神潔癖接受唔到，但我會又覺得自己先至係得益者喎。老套d講句 舊鞋好著過新鞋啦

一定揀c啦

冇得扑野做咩女朋友

非處，唔洗揀

現實真係有得揀？

緊係C

KY其實必備啦

肥婆你都唔畀個處人揀 好難加分喎

遲咗 但我覺得B
相處應該幾好
有原則 雖然都係比Ex搞咗 但都灌醉先會咁

想知樓主係創作定係真係遇到

點老泥下話

揀A多數青頭
揀B係性冷感
C先係正解

認真，一個港女一個耶撚一個肥閪，點揀

睇到有人會揀C迫佢減肥笑咗出嚟
真係減到肥㗎就唔會係超級大肥婆喇

160cm 80kg
可以點減

D:
MK妹 23歲
160高
活潑可愛 ，識打扮，愛化妝
拍拖次數1次, 長達8年
好純品好乖，唔該前唔該後
初相識會好Nice
如果你同左佢拍拖佢會好痴身，要日日見，鐘意大車
同佢拍拖行街，預左要當眾瘋狂同佢打車輪
佢煮野食好叻
會幫你做家務，煮飯
最重要識得含撚，可口爆

E:
肥婆MK妹
28歲
152高，80kg
拍拖次數3次
不善打扮
鐘意收集chanel袋
同左佢一齊後港女格爆發
會小小野發你脾氣
同佢一齊所有野都係男包哂
去旅行，日常洗費，要你做家務，煮野食 等等
細過比人性侵過，對扑野有好大恐懼
想扑野要睇佢心情

可惜現實毒L窮港男最後食既都係呢種多，邊有得你揀

152cm 80kg
同之前新聞唔知點解有心臟病嗰個有咩分別
香港地好難養到一個人咁肥

真男人一定C

B係拍左8年先分手 原因係比男友格硬破處 即係佢忍左7年幾 都冇比佢前男友？

單身算啦

C 同佢一齊健身減肥

A SP
B 老婆
C Sp

單身

A 不難頂 唔解釋

B 你唔係同佢過人生就唔好諗 癲起上嚟無人知佢做咩

C 160 80kg 移動城堡嚟 想像唔到堂街當行同舊人型肉團打車輪係咩感受

C la 其實肥婆好好 只要你唔介意佢外表佢真係會用一百零一分愛你

一家係C
同埋c=catgirl?

減完都變千層糕

23歲既mk妹有咩理由淨係拍過兩次拖

搵第4個

A+B-C

散拖就A
B就性格有問題唔洗諗
SP就C
如果C肯跟你運動又減到肥既可以考慮下將來

原來C係80KG咁當我冇講過

唔洗諗一定B
A養唔起
C會壓死我

B, 好性格最重要, 先可以長久

#2冇揀A喎

唔得又投唔C?

挽你老母

B 岩岩信姐 根本好易甩
打扮好易學

唔係架我有fd係呢個年紀
較少感情經歷係可以好單純架

分享經歷姐
純既人係會行為舉止不自覺地表現左出黎
自己都唔覺

的確係性格黎

樓主幾好想像力